覺唔覺一買完遮就會停雨

成日都係咁 5分鐘前先落緊雨
俾完錢嗰下即刻就停雨

冇人試過咩
呢排買左3把遮了